[突發]大埔車撞人

有冇人知咩事？

哇 屌

車牌 EK 4304

哇屌

謀殺

個人消失左

查冊

一跌落去，車底都唔見人

休班

究竟個人去左邊

咁個人去左邊

呢d真係無法無天

準備自燃啦

黑警又殺市民

見到人 條片最尾2秒 個人企番起身

推
用車撞人

而定查唔查到車主

家

靈異事件

屌 俾人私了果陣唔好怨
死黑警

推搵兇手